睇得出BOMBA新片比上一條改善左好多

躝啦屌你老母

收皮啦

原來你開咗==

水温 -273度

Um sorry who is BOMBA?

走啦屌